是日晚餐～餓撚請入

狗也不屌

紅potpot is what

明太子

有檯

地下張紙巾

枱底好多垃圾

明太子貴野來

枱面支牙縫刷

書檯姐

300羊5條
4蚊一蚊有幾貴